交通意外搞到塞車果個司機 應該要比行政費

香港咁細 任何司機搞出交通意外而需要交通督導指揮等行政開支

應該由佢埋單：吊運 交通督導 維修 全部入佢數

唔計人地因為塞車無咗生意返唔到放唔到工 搵佢埋單
都己經係好細既罰則

意外一般都係 車輛狀況唔好，駕駛態度唔得引致，呢D都係司機責任

下下都成個社會埋單 公道咩？

幾時追究支共林鄭整沉香港

入佢數 佢咪claim份保險
保險賠得多 咪大家齊齊加保費
好似呢單咁 係商用車炒 咪加商用車保費
咁所有市民其實間接都用到商用車服務
結果咪又係間接成個社會埋單

起碼用現實角度兇駕駛者要注意 駕駛態度會同荷包掛鈎

就係果筆數想唔比用保費賠 要硬掘駕駛者

硬屈駕駛者 咁你以後唔洗call貨車 亦唔洗搭巴士
開工隨時唔見幾百萬嘅邊Q個肯做

咁又係去返老問題
有錢佬大把錢可以飛車
冇錢既可能一時失誤可能傾家盪產
用錢做罰則好難有一致既效果

倒不如體罰,由出事到交通順暢返,佢就要原地罰企返雙倍時間

絕對支持
果啲一個唔該泊車塞全世界果啲
同埋因為大家鬥唔讓繁忙時間炒果啲

但黨鐵壞車一蚊都唔駛罰
頂多搵個無人搭嘅長假期半價俾你就叫罰咗

香港人揸車都痴撚線 轉彎唔會打燈 見有少少空位就加速爬頭zip位 斑馬線係人讓車 轉線幾百米內可以轉幾次線 想冇交通意外都難

班職業司機駕駛態度真係最撚仆街
成日持住自己渣左幾廿年車好有經驗亂鳩咁黎
好幾次都俾啲傻鳩的士佬閘撚到差啲收唔到油
貨櫃佬的士佬小巴佬十單有七八單撞車都有佢地份

如果佢都喺傷者咁點罰企

打靶唔會好啲咩？唔好傻啦

就算無交通意外都大把蕃薯揸車me me mo mo咁揸

燈位轉綠燈發緊夢又有

轉個灣燈就打足 轉灣轉到落車推個個款

年年都出新牌 就算唔撞 依家揸架車出去似揸車咩 同排隊差唔多一架跟一架 行下又停下咁

番番根本 話之新手定係老手
呢D點都算係司機責任
罰行政費 加當場除褲打patpat都唔錯